人民日報--新一年，讓港澳台新馬跟中國大陸完全融合起來，讓美帝發抖

家陣已經凍到發抖了